好鬼攰點算

如題
好似咩都無動力去做咁

有冇人宜家都係咁

身心俱疲

點搞好

係 其他人同我講野
我都唔想理
只係想自己一個人靜靜地

打少啲丁

無精神打